有冇整mon推介

IpX想整個mon
之前爆過一次拎咗去灣仔188換Mon
換完個新mon好明顯係唔清仲會見到入面有一撻撻黑黑地咁
好似污糟咗冇抹咁

想問各位ching有冇整mon推介
窮學生冇錢換機如非必要都唔想去Apple整

Apple store

細妹有無大肚？

二千二唔到最後我都唔想去apple整

冇mk阿妹呀

188換Mon你換100次最後都係要去apple整

窮就咪撚用iPhone